陳笑恥，清潔工人又用左幾多日清潔水炮車既藍毒水同催淚彈既毒生埃呢？

政府今午（10日）舉行跨部門記者會，食物及衛生局長陳肇始表示，近月遊行示威後出現衝突，尤其示威者縱火及堵路，令食環署清潔工人的工作百上加斤，稱已要求承辦商為清潔工提供足夠個人防護裝備。然而，有清潔工會反駁，指出清潔工裝備並無特別增加，工人清理水炮車殘餘物時會感到皮膚刺痛。

陳肇始表示，食環署每日派出8000人處理公共清潔服務，惟近月衝突中出現縱火及堵路等，增加清潔工的工作量；地上張貼的宣傳品或噴漆等，亦增加清潔難度，清潔工人往往要通宵工作以回復市容。

扮關心基層清潔工人苦況，點知露左條黑色底出嚟

可以加大呢件事既對比文宣

仲要口罩都唔比個人呢

呢D洣咪叫克薄囉

流鱷魚淚，涼薄毒賤婦就係呢隻

清潔工人職工會組織幹事梁芷茵向本報表示，食環署沒有為清潔工特別加添裝備。她舉例，清潔工穿著水鞋、手套等裝備，與平日無異，他們到金鐘一帶清理水炮車殘餘物時，會接觸到化學物，皮膚感到刺痛。

她又指出，食環清潔工往往在發生衝突時受波及，但署方沒有及時通知可以提早離開工作地點，致清潔工「硬食」催淚彈等。她表示，10月1日的衝突中，由於當日是公眾假期，無法致電食環署查詢有何指引，認為署方在資訊交流及即時決策方面不足。

涼薄

推

黑心

賤女人

P

工作量多可以補償到，咪撚借D 意剝削工人

想知清潔工可否戴口罩、眼罩？可否多於三人一齊開工？如果唔得，最小間距為何？

佢露出黎?

唔夠人咪請人
香港市民無交稅？